家用有冇雙糧？

各位巴絲，家用使唔使俾雙糧
窮L人工低
有 冇

佢俾我？

你係獨生仔？

我會俾~
其實俾家用大家係分開俾老豆老母定係俾一份一個人算?

0
養寵物都自己俾錢養啦\

生得仔女就唔應該有家用

養兒防老ON9

零用有無比DOUBLE你? 有無間中比多你? 問良心有既話咪自己得閑學返佢地比多少少

唔係呀 上面仲有個呀哥搬左出去住 唔知有冇俾家用

我兩邊俾 費事佢地嘈

工半

好似冇 新年好大開支

家庭關係ok既，如果你自己無咩洗費咪著量俾多少少囉雙糧

唔洗比家用

lo0pl0ollol0p9lplllolp0ll9l00900盡lppppp0性l0lp0plolol惚中00仲0心人9串90忡9衴忠900ooopp0l0川中0心0蛇00pplllol0p0又000比9j心0oloo0p0pp0p09999990909888888909999909999人99人9999心099090000099999809000000008人9000990oooooooooo08999099009999908099990999900众9l090000000人8800000000000000000000999999999化90000099999900099909998999990999990009900矗9999999999989心9惟888889999999999999999999999900098999099999999999999大0999999999999999999999999000000009099999999988心0009000900丌999999999999999989999人099999999990988888889iii9o0090800899999999999999戔99999999999999i899900899人9999999999999999999999099999戈99i09999999998099999909999998999999人99999999999000999999999999999099999999999998人9909999999999
9999990999999990909999999999999999999999999999999999999998000999999999999999999000999999999
l0p0plllp0po00009lpp0900被串中9p0數更0从0olpp0p0p0lp0ll0000890o中9999999999999999000心9999999999999999999999899999999999999998999999099999999099999099909999999099999999999000900000000089989人9999099999909999999999999999900叅909908999099990090000000009999999o9999990999999000000990999人9900090000l99999999999999999999999990999999999990989999089999999999999000000989888999888999990889iiiii9998000000000089999998心00009999999000099人9999999999000心0串0中0000众0中00opo9o99999人999人99909009909心99全99戈999909998中90999908人90990中899人99戈9999909人899000o0999999999心99勽89999中9999908999999998999999999人8o89畃9j979909戈9900089909人0909大998990999900999999909990999999999人0099999999999999999999999

中9